係深圳人民醫院放鞭炮簡直就牛B死了

衲dee北上割皮包

。

新年流流牛B都要死